收埋個背囊係尖沙咀1881附近個手足

用bose袋裝嘅
你個袋俾清潔阿姐拎咗去控制室喇
買過set嘢啦

推

你報串？

個清潔係掃把房搵到㗎好似

Pish

pish